(有圖突發)驚見ufo

過多幾日開學喇 買左筆盒未

無咩事我出番去先

樓主執好校服未
就開學

小幾？

上堂記住專心聽書啦

早啲訓聽朝做埋啲功課去啦

暑期作孽記得用鉛筆做呀